{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Malgré son apparence _______, elle dégageait une assurance qui intriguait tous ceux qui la rencontraient.",
            "options": [
                "svelte",
                "gauche",
                "harmonieux",
                "infirme"
            ],
            "answer": "gauche"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Les couturiers s'accordent à dire que la coupe de cette robe est conçue pour _______ la silhouette.",
            "options": [
                "envelopper",
                "mettre en valeur",
                "accuser",
                "cerner"
            ],
            "answer": "mettre en valeur"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "L'orateur, malgré la controverse entourant ses propos, maintint une _______ calme et mesurée, un charme subtil qui semblait paradoxalement renforcer la force de sa position.",
            "options": [
                "allure",
                "sosie",
                "rien",
                "bouton"
            ],
            "answer": "allure"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Le brouillard épais _______ le phare solitaire, non seulement l'obscurcissant physiquement, mais créant aussi une aura mystérieuse qui exacerba l'isolement palpable ressenti par ses occupants pendant cette nuit orageuse.",
            "options": [
                "accuse",
                "enveloppait",
                "boite",
                "grimace"
            ],
            "answer": "enveloppait"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Bien qu'elle soit extrêmement _______, son entraînement intensif lui confère une force insoupçonnée.",
            "options": [
                "menu",
                "bien bâti",
                "fluet",
                "joufflu"
            ],
            "answer": "fluet"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Son visage _______ par la maladie le rendait presque méconnaissable, contrastant avec son allure d'antan.",
            "options": [
                "ridé",
                "émacié",
                "cerner",
                "accusé"
            ],
            "answer": "émacié"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Son explication de l'accident, d'abord fluide et convaincante, commença à _______ sous le poids des questions insistantes.",
            "options": [
                "canne",
                "grimace",
                "boiter",
                "sosie"
            ],
            "answer": "boiter"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Son _______  de fatigue était évident après une nuit blanche à travailler sur un projet urgent.",
            "options": [
                "rien",
                "allure",
                "patte",
                "cerne"
            ],
            "answer": "cerne"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "La vieillesse se manifestait par de nombreuses _______ autour de ses yeux, témoins de nombreuses années.",
            "options": [
                "pattes d’oie",
                "goutte",
                "acné",
                "rides"
            ],
            "answer": "rides"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Sa joie et son anxiété, aspects _______ d'une même expérience, coexistaient paradoxalement, un conflit incessant et déroutant.",
            "options": [
                "jumeaux",
                "sosies",
                "fluets",
                "menus"
            ],
            "answer": "jumeaux"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "L'acteur _______ sa fatigue avec des cernes profonds sous les yeux.",
            "options": [
                "cerner",
                "met en valeur",
                "accuser",
                "envelopper"
            ],
            "answer": "accusait"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Son teint était si pâle qu'un petit _______  était très visible sur son visage.",
            "options": [
                "ride",
                "acné",
                "bouton",
                "goutte"
            ],
            "answer": "bouton"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "La danseuse avait une _______  incroyable; elle se mouvait avec grâce et légèreté.",
            "options": [
                "infirmité",
                "allure",
                "grimace",
                "canne"
            ],
            "answer": "allure"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Malgré ses efforts, son discours restait _______, sans emprise ni émotion.",
            "options": [
                "svelte",
                "quelconque",
                "bien bâti",
                "harmonieux"
            ],
            "answer": "quelconque"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "La maladie avait laissé son corps _______, mais son esprit restait vif et plein d'entrain.",
            "options": [
                "menu",
                "frêle",
                "svelte",
                "joufflu"
            ],
            "answer": "frêle"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Avec l'âge, les traits de son visage se sont _______, surtout au niveau des joues.",
            "options": [
                "accusé",
                "ridé",
                "cerner",
                "menu"
            ],
            "answer": "accusé"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Son regard, _______ sur la réussite du concurrent, révélait plus une envie jalouse qu'une véritable ambition.",
            "options": [
                "boitant",
                "louchant",
                "cernant",
                "accusant"
            ],
            "answer": "louchant"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "La présence d'_______  sur son visage était une véritable source de complexe pour l'adolescente.",
            "options": [
                "acné",
                "rides",
                "pattes d’oie",
                "bouton"
            ],
            "answer": "acné"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Une simple _______ d'eau tombait du robinet mal fermé, provoquant un léger bruit agaçant.",
            "options": [
                "canne",
                "goutte",
                "cerne",
                "grimace"
            ],
            "answer": "goutte"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Le décor semblait _______, mais cette perfection apparente cachait une structure fragile, comme un équilibre précaire sur le point de s'effondrer.",
            "options": [
                "gauche",
                "harmonieux",
                "quelconque",
                "svelte"
            ],
            "answer": "harmonieux"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Son _______, due à un accident, l'empêchait de courir comme ses amis.",
            "options": [
                "infirmité",
                "allure",
                "grimace",
                "sosie"
            ],
            "answer": "infirmité"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Il ne pouvait cacher sa douleur, sa _______ le trahissait à chaque mouvement.",
            "options": [
                "cerne",
                "grimace",
                "allure",
                "bouton"
            ],
            "answer": "grimace"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Le vieil homme se déplaçait avec une _______, symbole de ses nombreuses années.",
            "options": [
                "canne",
                "grimace",
                "goutte",
                "bouton"
            ],
            "answer": "canne"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Son _______ de la langue française était remarquable, il s'exprimait avec une grande aisance.",
            "options": [
                "maîtrise",
                "méconnaissance",
                "habitude",
                "pratique"
            ],
            "answer": "maîtrise"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Le rapport tendait à _______ les éléments les plus controversés, ce qui mettait en question son objectivité et laissait planer un doute sur sa crédibilité globale..",
            "options": [
                "susciter",
                "réprimer",
                "ignorer",
                "occulter"
            ],
            "answer": "occulter"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "La propagande, insidieusement, _______ la perception de la réalité, remplaçant des vérités complexes par des clichés simplificateurs et fallacieux.",
            "options": [
                "révèle",
                "masque",
                "altère",
                "occulte"
            ],
            "answer": "altère"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "Malgré le temps, ses souvenirs sont restés _______, comme gravés dans sa mémoire.",
            "options": [
                "flous",
                "persistants",
                "évanescents",
                "labiles"
            ],
            "answer": "persistants"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Il ne faut pas _______ l'importance des détails dans cette enquête, ils pourraient être cruciaux.",
            "options": [
                "négliger",
                "exagérer",
                "amplifier",
                "souligner"
            ],
            "answer": "négliger"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Ses arguments étaient si _______ qu'il était difficile de ne pas être d'accord avec lui.",
            "options": [
                "ambigus",
                "controversés",
                "irréfutables",
                "équivoques"
            ],
            "answer": "irréfutables"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "La musique _______ l'atmosphère de la pièce, rendant le moment encore plus spécial.",
            "options": [
                "dénature",
                "sublime",
                "détruit",
                "compromet"
            ],
            "answer": "sublime"
        }
    ]
}